只有弊，沒有利，不容討論！

楊局長領先百度一百年

要將楊Sir言論post上百度

喺學術範疇嘅嘢話無討論空間係咪戇鳩

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！